今晚係唔係應該食餐好既, 聽日似乎係要大圍捕

聽日可能係只要著黑衫戴口罩去中環都會拉

到時唔去新屋嶺都入臭格

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

OK

公司係中環 驚閪 大把垃圾要返星期六